## Часто задаваемые вопросы
### Как зарегистрироваться в казино?
Регистрация никогда не была такой простой. Нажмите на кнопку «Войти» на любой странице сайта, выберите вкладку "Регистрация" и заполните все требуемые поля в открывшейся форме. После заполнения нажмите кнопку "Зарегистрироваться". После этого на указанную вами электронную почту придет письмо с подтверждением. Для подтверждения регистрации достаточно перейти по ссылке в этом письме.
### Я забыл пароль, что делать?
Для восстановления пароля нужно открыть форму авторизации и нажать на ссылку «Забыли?». Далее потребуется ввести ваш e-mail или телефон и нажать на кнопку «Восстановить». После этого действуйте по инструкции, которая будет отправлена вам на e-mail или телефон.
### Я забыл e-mail, что делать?
Вам придется пройти процедуру идентификации. Процедура не регламентирована и для каждого клиента уникальна. В любом случае мы приложим все усилия, чтобы помочь вам. Старайтесь не забывать ваш логин.
### Требуется ли подтверждение личности документами?
Однозначно нет. Мы заботимся о Вашей приватности и не требуем подтверждать личность документами. Это может потребоваться только в крайне исключительных случаях.
### Как быстро происходит пополнение аккаунта?
Практически мгновенно. Зависит от скорости работы платежного провайдера.
### Как быстро происходит вывод средств?
Практически мгновенно. Зависит от скорости работы платежного провайдера. Мы не обрабатываем в ручном режиме запросы на выплату, это происходит автоматически.
### Как получить бонус?
С подробными условиями получения бонусов вы можете ознакомиться на странице «Бонусная политика».
### Что такое отыгрыш бонуса?
Отыгрыш бонуса происходит в процессе игры в играх, разрешенных условиями бонуса. При отыгрыше ваши ставки суммируются, пока значение этой суммы не достигнет нужной величины. Обычно это сумма бонуса, помноженная на величину вейджера. Пример: если сумма бонуса составила 100 рублей, а вейджер равен 10, то для завершения отыгрыша Вам потребуется сделать ставок на: 100 рублей × 10 = 1000 рублей.
### У меня не отыгрывается бонус, что делать?
Прочитайте внимательно условия бонуса. Возможно, вы пробуете отыграть его с нарушением условий. Например, отыгрываете по ставке, превышающей допустимую, или играете в игру, которая не участвует в отыгрыше. Если вы не нашли никаких ошибок со своей стороны, обратитесь в службу поддержки. Мы обязательно вам поможем.
### Есть ли персональные бонусы?
Да, конечно, мы очень внимательно относимся к нашим игрокам и предоставляем очень интересные условия.
### Игра зависла, не запускается, что делать?
Попробуйте перезагрузить страницу. Не опасайтесь потери данных. Игра продолжится с того же места, на котором прервалась. Если это не помогло и зависание возникло вновь, попробуйте перезапустить браузер (Google Chrome, Mozilla Firefox, Opera, Internet Explorer). Если не помогло и это, почистите кэш вашего браузера. Если не помогло ничего из вышеперечисленного, обратитесь в службу поддержки.
### Остались вопросы?
Вы всегда можете обратиться в онлайн-чат службы поддержки. Мы рассмотрим Ваш вопрос максимально оперативно и постараемся дать исчерпывающий ответ.
